<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Shop Z</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412</link>
	<description>khách hàng là thượng đế</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Jun 2021 11:46:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/cropped-140397277_867078044078343_8593870274606214864_n-32x32.jpg</url>
	<title>Shop Z</title>
	<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>top 4 mô hình súng đạn thạch ưa thích trên phim ảnh như là đặc nhiệm SWAT&#8230;- đáng mua nhất ?</title>
		<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/khong-phan-loai/top-3-mo-hinh-sung-dan-thach/</link>
					<comments>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/khong-phan-loai/top-3-mo-hinh-sung-dan-thach/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Z]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Jun 2021 04:22:44 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?p=244</guid>

					<description><![CDATA[<p>Súng đạn thạch là gì vì sao được giới trẻ hiện nay ưu thích ? Mô hình pubg , mô hình súng đạn thạch , gel gun hay mô hình súng PUBG là những cái tên không còn gì xa lạ với mọi người  . Súng luôn là một điều gì đó mang lại vẻ [&#8230;]</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/khong-phan-loai/top-3-mo-hinh-sung-dan-thach/">top 4 mô hình súng đạn thạch ưa thích trên phim ảnh như là đặc nhiệm SWAT&#8230;- đáng mua nhất ?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2>Súng đạn thạch là gì vì sao được giới trẻ hiện nay ưu thích ?</h2>



<p><a href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/san-pham/mo-hinh-sung-dan-thach-awm-nhua-cao-su-cao-cap-cuc-min/" data-type="URL" data-id="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/san-pham/mo-hinh-sung-dan-thach-awm-nhua-cao-su-cao-cap-cuc-min/">Mô hình pubg</a> , mô hình súng đạn thạch , gel gun hay mô hình súng PUBG là những cái tên không còn gì xa lạ với mọi người  . Súng luôn là một điều gì đó mang lại vẻ mạnh mẽ men lỳ , những đả nữ trông ngầu lòi . Ở nước ngoài sở hữu một khẩu súng thật là một điều không khó khăn. Nhưng ở Việt Nam lại là phạm pháp.</p>



<p>Điều quan trọng nhất các bạn luôn phải nhớ rõ cho mình:<br>Súng đạn thạch là đồ chơi và chỉ phục vụ cho 1 mục đích duy nhất đó là CHƠI.<br>Súng đạn thạch không được dùng để gây sát thương lên người hay động vật.<br>Khi chơi súng bắn đạn thạch buộc phải đeo kính bảo hộ.</p>



<h2><strong>2/ Vậy súng đạn thạch là gì???</strong></h2> 



<p>Gelgun hay còn gọi&nbsp;<strong><a href="https://sungmohinh.com/" target="_blank" rel="noopener">súng đạn thạch</a></strong>, máy phun thạch v…v là cách gọi chung mẫu súng mô hình được sản xuất bắt trước các mẫu vũ khí có thật trong thực tế. Nhằm cung cấp cho những người đam mê vũ khí có thêm sự lựa chọn để trưng bày hoặc đánh trận giả mà mục tiêu là vui chơi giải trí. </p>



<p>Hình dáng bên ngoài của các mẫu gelgun khá giống AS, thậm trí có thể lắp thêm/thay thế các phụ kiện của AS. Đương nhiên Gelgun vẫn có các thiết kế để không gây nguy hiểm cho người sử dụng cũng như không vi phạm về quy định sử dụng vũ khí.</p>



<p>Gelgun hiện sử dụng đạn cỡ 7mm, dạng viên gel silicon hình tròn( Trước đó các thế hệ gelgun đầu là 9mm hoặc 11mm). Viên đạn thường ở trạng thái hạt khô, nở ra sau khi ngâm nước từ 2-3 giờ. Có nhiều mô hình súng đạn thạch với nhiều loại màu sắc khác nhau, và chúng không làm ảnh hưởng tới chất lượng hay đường đạn.</p>



<p>Chơi&nbsp;<strong><a href="https://sungmohinh.com/" target="_blank" rel="noopener">Gelgun</a></strong>&nbsp;cũng như bạn đang chơi một game bắn súng FPS. Thay vì bạn ngồi trước màn hình và thao tác thông qua chuột/ bàn phím thì bạn phải trực tiếp cầm vũ khí và tự mình di chuyển để tham chiến. </p>



<p>Phải trực tiếp chạy, nhảy, di chuyển, ẩn nấp và cố gắng vô hiệu hóa đối phương trong khi đối phương cũng đang muốn làm thế với bạn. Đây là một trò chơi mang tính tập thể cao, đòi hỏi sự phối hợp nhịp nhàng mang tính đồng đội, tạo nên sự gắn kết giữa các thành viên và trên hết là sự giải trí vui vẻ.  </p>



<h2><strong>2/ Súng có nguy hiểm không ?</strong></h2> 



<p>Gelgun không gây nguy hiểm khi người sử dụng nó có ý thức và trách nhiệm khi tham gia bộ môn này. Mỗi cá nhân cần có tinh thần tự giác và có trách nhiệm với bạn thân cũng như người cùng chơi. Bắt buộc phải có kính bảo hộ khi tham gia game; trong khoảng cách 3m đổ lại không được phép bắn vào mặt mục tiêu. Với tính chất của đạn gel – vỡ thành nước khi trúng mục tiêu; môn thể thao này an toàn hơn rất nhiều môn thể thao khác.</p>



<p>Và vô vàn lý do khác…</p>



<p>Môn chơi này cho phép bạn được nhập vai và thể hiện những nhân vật mà mình ưa thích trên phim ảnh như là đặc nhiệm SWAT, lính bắn tỉa, đặc công, cảnh sát v.v hoặc bất cứ loại nhân vật nào thuộc các lực lượng bảo vệ pháp luật và cả bên đối địch. Và sự nhập vai đó mang lại niềm vui thú giải trí hoàn toàn mà không cần bạn phải thật sự gia nhập một lực lượng nào cả.&nbsp;</p>



<p>Một điều rất quan trọng của môn chơi này là, nó cho phép bạn được cầm nắm, sở hữu một phiên bản mô hình súng đạn thạch như thật, kể cả những loại súng mà ở ngoài đời thật, dù ở bất cứ quốc gia nào, bạn chỉ có thể mơ thấy nó, và thậm chí cho dù bạn là một lính thật sự thì cũng chưa chắc có cơ hội được sở hữu những loại mà bạn thích. </p>



<p>Ví dụ như bạn có là một lính Nga, một lính Mỹ, hay là một lính Pháp, thì khả năng bạn cũng khó có thể tiếp cận với các loại như AUG Steyr, M4 CQB-S, AK Beta, M14 SOCOM, thậm chí bèo nhất là dòng MP5. Vì những loại súng trên chỉ được trang bị cho các lực lượng đặc biệt. Còn nếu bạn là lính thường thì cứ yên tâm là suốt đời chỉ quanh quẩn với mấy khẩu M4A1, M16A1-A2 này nọ thôi.</p>



<h2><strong>2/ Ngoài lề</strong></h2> 



<p>Ngoài ra, mô hình súng đạn thạch cho phép bạn được thể hiện một loại anh hùng của các lực lượng đặc biệt mà ngay cả một người lính chuyên nghiệp cũng khó có cơ hội được đúng vào hàng ngũ đó. Ví dụ để được vào lực lượng SWAT, hoặc SEAL, hoặc DELTA, hoặc GIGN thì bạn phải có một sức khỏe phi thường, lính đã khỏe hơn người thường, bạn lại phải khỏe hơn cả lính thì may ra mới có thể đậu vào đợt sát hạnh của các lực lượng đặc biệt, rồi sau đó qua một khóa sàng lọc, những người lính khỏe nhất đó lại bị loại ra thêm một số nữa. Để rồi cuối cùng chỉ còn lại một số ít những người vừa có thể lực siêu phàm, vừa có một hệ thần kinh thép, vừa có những kỹ năng bẩm sinh và có cả một kiến thức sâu rộng. Và rồi sau đó, mới được trang bị và tiếp cận những loại vũ khí tốn tân và đặc biệt.</p>



<p>Đấy, chỉ với 2 ví dụ đó thôi, cũng cho bạn thấy rằng không đơn giản một chút nào khi bạn muốn được cầm nắm một khẩu súng mơ ước của mình, được trở thành một người hùng mơ ước. Rồi sẽ có người bảo bạn là “thích súng ống hả, sao không vào lính đi, tha hồ chơi súng”, ha ha, không đơn giản thế đâu, đọc lại 2 ví dụ trên cho họ hiểu nhé. Vì vậy, ngoài môn Gelgun này ra, thử hỏi liệu bạn có thể tìm được môn chơi nào thay thế không? Liệu có môn chơi nào có thể thỏa mãn hai ước nguyện trên của bạn không. Câu trả lời là Không, chỉ có Gelgun mà thôi.&nbsp;</p>



<p>Sự hấp dẫn khó cưỡng lại…</p>



<p>Đầu tiên, môn chơi này cho phép người chơi có thể sở hữu một mô hình súng đạn thạch mà họ ưa thích. Bạn có thể bắn một khẩu súng được mô phỏng chính xác từ hình dáng đến chức năng mà trên hết nó không phải là loại súng gây sát thương.  Thêm sự hấp dẫn khác với môn Gelgun là chúng ta có thề chơi trò “Nhập vai” với chúng. Có rất nhiều nhóm, câu lạc bộ Gelgun trên toàn thế giới chơi trò thể thao “đánh trận giả” rất hăng hái và nghiêm túc. Được thế giới biết đến bằng những trận đánh lẻ tẻ, giao tranh nhỏ.. giữa chính và tà… </p>



<h2>Lưu Ý</h2>



<p>Điều cốt lõi là trò nhập vai làm cho mọi người thỏa mãn khả năng tưởng tượng phong phú của họ ( vì do hoàn cảnh, điều kiện) thực tế là họ không có cơ hội để thực hiện nó trong đời thực. những người này chơi có thể là Nhân viên ngân hàng, môi giới bảo hiểm, thư ký, sinh viên, nhân viên phát triển phần mềm..v.v nhưng trong 1 ngày cuối tuần họ có thể trở thành Lính đặc công, Kẻ ám sát, đặc nhiệm SWAT, Đặc nhiệm Hải Cẩu ( SEALs).. và bất cứ thứ gì mà họ muốn trở thành (nhập vai), tùy vào khả năng dàn dựng, tổ chức và thực hiện. Trò chơi nhập vai này làm tăng tính “giống thật cực độ” của Gelgun. Ý tôi là bạn không thể nào đóng vai Đặc nhiệm Hải Cẩu bằng quần đùi dép nhựa và cầm khẩu súng bắn nước lòe loẹt màu sắc với cái bình dài như đèn neon</p>



<p>Vậy chỉ có một cách thỏa mãn sở thích của bạn đó là sở hữu những khẩu súng mô hình tỷ lệ 1:1 và giống thật đến 99%. Vậy mua súng đạn thạch ở đâu , làm thế nào để mua những khẩu súng tuyệt đẹp này, mua mô hình súng đạn thạch ở đâu và những khẩu súng mô hình PUBG &nbsp;nào đang hot. Những mẫu độc lạ có nên mua không.. hãy đọc bài viết này của chúng tôi để giải đáp tất cả các vấn đề trên.</p>



<h2><strong>2/ Mô hình súng AK47 đạn thạch &#8211; súng an toàn &#8211; không gây sát thương (mini size)</strong></h2>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://topmua.com/wp-content/uploads/2019/09/Do-choi-mo-hinh-AK47-ti-le-1.1-kich-thuoc-chuan-60cm-2.jpg" alt=""/></figure>



<p>Súng trường tự động đạn thạch Kalashnikov viết tắt là AK47 được Mikhail Kalashnikov thiết kế trong năm 1947. Qua các cuộc chiến trên khắp thế giới suốt thế kỷ 20 nó xem như biểu tượng của sự đấu tranh, của các nước nghèo và sự mạnh mẽ kiên cường.</p>



<p>Trong tất cả các game bắn súng thì AK 47 và M16 ( Ar15) luôn là đối thủ của nhau. Về thiết kế và hình dáng thì có lẽ khẩu AK47 này đã quá quen thuộc với tất cả mọi người.</p>



<p>Với dòng sản phẩm súng mô hình súng đạn thạch PUBG gel gun , thiết kế của AK47 được giữ nguyên về dáng vẻ bên ngoài. Cơ chế bắn bằng thuốc súng nay đã được chạy bằng pin…. Và đạn chắc chắn là những viên đạn thạch , đạn nở ngâm nước đơn giản, không mang tính sát thương.</p>



<p>Cơ chế bắn liên thanh, điểm hỏa 3 phát 1 và bắn từng phát được giữ nguyên.</p>



<ul><li><strong>Chất Liệu :</strong>&nbsp;Nhựa ABS</li><li><strong>Loại Đạn :</strong>&nbsp;Đạn thạch Ngâm Nước 7 mm</li><li><strong>Cơ Cấu Tiếp Đạn :</strong>&nbsp;Băng Đạn</li><li><strong>Màu Sắc :</strong>&nbsp;Đen</li><li><strong>Chế Độ Bắn :</strong>&nbsp;Auto , Semi</li><li><strong>Tốc Độ Bắn :</strong>&nbsp;1000 viên / phút</li><li><strong>Tầm Bắn :</strong>&nbsp;30-35 Mét</li><li><strong>Loại Pin Tương thích : 7.4v –</strong>&nbsp; 11v</li><li><strong>Trọng Lượng :</strong>&nbsp;2Kg &gt; 2.5 Kg</li><li><strong>Chiều Dài :</strong>&nbsp;74 Cm</li></ul>



<h2><strong>2/ Mô hình súng đạn thạch AWM dragon (limited)</strong></h2>



<p></p>



<figure class="wp-block-gallery columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="768" height="768" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20.jpg" alt="Mô hình súng đạn thạch AWM dragon" data-id="191" data-full-url="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20.jpg" data-link="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?attachment_id=191" class="wp-image-191" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20.jpg 768w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20-100x100.jpg 100w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20-600x600.jpg 600w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20-300x300.jpg 300w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung20-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></figure></li></ul></figure>



<p>Tên:<a href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/san-pham/mo-hinh-sung-dan-thach-awm-dragon-sieu-doc/" target="_blank" data-type="URL" data-id="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/san-pham/mo-hinh-sung-dan-thach-awm-dragon-sieu-doc/" rel="noreferrer noopener"> Mô hình súng đạn thạch AWM dragon</a> (limited) &#8211; Phiên Bản Dragon 2020<br>Chất Liệu:Nhựa<br>Màu Sắc:Đen Vàng<br>Chế Độ:1<br>Khoảng Cách:&lt;10m Pin:0 Loại Thạch:7-8mm</p>



<h2><strong>2/ Mô hình đồ chơi pubg &#8211; mô hình m416 pubg &#8211; tỉ lệ 1:1</strong></h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="500" height="800" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung6.jpg" alt="M416 súng đạn thạch - tỉ lệ 1:1" data-id="185" data-full-url="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung6.jpg" data-link="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?attachment_id=185" class="wp-image-185" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung6.jpg 500w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung6-450x720.jpg 450w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung6-188x300.jpg 188w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /></figure></li></ul></figure>



<p>Tên: <a href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/san-pham/m416-sung-dan-thach-ty-le-11/" data-type="URL" data-id="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/san-pham/m416-sung-dan-thach-ty-le-11/">M416 Súng đạn thạch</a><br>Chiều dài: 77*26cm<br>Chất Liệu: Nhựa ABS Cao Cấp<br>Màu Sắc: Đen bạc<br>Chế Độ:  Cơ<br>Tầm bắn: 25m<br>Pin: Tặng băng đạn<br>Loại Thạch: 7-8mm<br>Đóng gói: Hộp Carton</p>



<h2><strong>2/ Bán mô hình pubg &#8211; Súng AUG V3 đạn thạch mới nhất</strong></h2>



<figure class="wp-block-gallery columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="768" height="653" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung21-1.jpg" alt="Súng AUG V3 đạn thạch mới nhất - bán mô hình pubg" data-id="251" data-full-url="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung21-1.jpg" data-link="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/khong-phan-loai/top-10-mo-hinh-sung-dan-thach-choi-sinh-ton-vn/attachment/sung21-1/" class="wp-image-251" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung21-1.jpg 768w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung21-1-600x510.jpg 600w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung21-1-300x255.jpg 300w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung21-1-318x270.jpg 318w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></figure></li></ul></figure>



<p>Tên: Súng Aug v3 Full Option<br>Chất Liệu: Nhựa<br>Màu Sắc: Đen<br>Chế Độ: Auto<br>Khoảng Cách: 10-15m<br>Pin: 7.4V-11v<br>Loại Thạch: 7-8mm</p>



<p>4/ SÚNG BARRETT M82 ĐẠN THẠCH BẮN LIÊN THANH ( SIÊU PHẨM CỰC ĐỘC NĂM 2020 )</p>



<figure class="wp-block-image"><img src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/sung1.jpg" alt=""/></figure>



<p>Tên: Súng 3Z đạn thạch Bắn Liên Thanh<br>Chất Liệu: Nhựa<br>Màu Sắc: Đen<br>Chế Độ: Auto<br>Khoảng Cách: 10-15m<br>Pin: 7.4v -11v<br>Loại Thạch: 7-8mm</p>



<p>Bên trên là top 4 khẩu súng được người chơi súng đạn thạch đánh giá cao nhất cũng như lượng mua nhiều nhất trong thời gian qua. Ngoài những súng trên thì các dòng như  mô hình awm pubg, <a href="https://gelgunvn.com/products/m249" data-type="URL" data-id="https://gelgunvn.com/products/m249" target="_blank" rel="noopener">M249&nbsp;</a> , Scar , BQZ , MP5 , 3Z sẽ được nhanh chóng đánh giá và giúp mọi người có cái nhìn tổng quát hơn đối với mô hình súng đạn thạch, gel gun .</p>



<p>Hi vọng trong bài viết này anh em đã có cái nhìn cơ bản về súng đạn thạch và mục đích sử dụng súng đạn thạch.<br>Hãy luôn ghi nhớ: “Súng đạn thạch chỉ là đồ chơi” và “Luôn đeo kính bảo hộ khi chơi súng đạn thạch”<br>Cảm ơn các bạn!</p>



<p>Quý khách quan tâm có thể trực tiếp ghé thăm siêu thị mua ban sung do choi tại địa chỉ Số 28 Trịnh Đình Thảo, Hòa Thạnh, Tân Phú, TP.HCM. Hoặc truy cập website https://shopz1412.github.io/shopnew3/ hay liên hệ số máy 0333413302 để biết thêm chi tiết về các sản phẩm và những chương trình khuyến mãi, ưu đãi hấp dẫn.</p>



<p>ShopZ – Niềm tin mua sắm!</p>



<p>ShopZ trực thuộc quản lý của Công Ty Cổ Phần ShopZ Việt Nam, sàn thương mại điện tử kết hợp với siêu thị bán hàng offline. Mang tới những trải nghiệm mua sắm an toàn, tiện lợi cho quý khách hàng. Duy nhất tại ShopZ&nbsp; những sản phẩm chúng tôi kinh doanh đều có sử đảm bảo về nguồn gốc xuất xứ sản phẩm rõ ràng. Đặc biệt tất cả các sản phẩm tại ShopZ đều được bảo hành chính hãng trong 1, 2 năm (lỗi 1 đổi 1 trong 365 ngày), chế độ bảo hành hậu mãi số 1 thị trường.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/khong-phan-loai/top-3-mo-hinh-sung-dan-thach/">top 4 mô hình súng đạn thạch ưa thích trên phim ảnh như là đặc nhiệm SWAT&#8230;- đáng mua nhất ?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/khong-phan-loai/top-3-mo-hinh-sung-dan-thach/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cảnh đẹp thôn quê</title>
		<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/canh-dep-tho-que/</link>
					<comments>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/canh-dep-tho-que/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Z]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Jun 2021 10:24:25 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài viết mới nhất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?p=131</guid>

					<description><![CDATA[<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/canh-dep-tho-que/">Cảnh đẹp thôn quê</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="900" height="600" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/hinh-anh-dep-con-trau-lang-que-viet-nam_110523599-3.jpg" alt="" class="wp-image-132" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/hinh-anh-dep-con-trau-lang-que-viet-nam_110523599-3.jpg 900w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/hinh-anh-dep-con-trau-lang-que-viet-nam_110523599-3-600x400.jpg 600w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/hinh-anh-dep-con-trau-lang-que-viet-nam_110523599-3-300x200.jpg 300w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/hinh-anh-dep-con-trau-lang-que-viet-nam_110523599-3-768x512.jpg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /><figcaption><strong>Đồng quê</strong>&nbsp;là nơi yên ả nhất mỗi khi chúng ta cảm thấy mệt mỏi căng thẳng. Không chỉ với phong cảnh đẹp mà con người nơi thôn quê cũng chân chất thật thà luôn cởi mở với mọi người. Đồng quê với những cánh đồng lúa chín vàng thơm nức màu gặt, những cây đa lũy tre đầu làng, những bờ đê đầy hoa và những cánh đồng cỏ có các ém bé chăn trâu thả diều.</figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault-1024x576.jpg" alt="" class="wp-image-133" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault-1024x576.jpg 1024w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault-600x338.jpg 600w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault-300x169.jpg 300w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault-768x432.jpg 768w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/maxresdefault.jpg 1280w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption><em>Đồng quê là một phong cảnh đặc trưng của đất nước Việt Nam chúng ta, những đồng ruộng mênh mông, xanh bát ngát, những hàng tre xanh hay những đàn cò bay lượn theo đàn. Đồng quê đã gắn liền với kỷ niệm thời thơ ấu của nhiều người, những lần đi chăn trâu hay những lần đuổi bắt chuột đồng luôn để lại một cảm xúc khó tỏ với người dân ở nơi đây và đặc biệt là những khách du lịch từ nước ngoài rất thú vị và cảm thấy thì tham quan những phong cành đồng quê, sông nước, phù sa,… vốn có của Việt Nam.&nbsp;</em></figcaption></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="500" height="280" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/anh-dep-thien-nhien-nong-thon-viet-nam-17.jpg" alt="" class="wp-image-134" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/anh-dep-thien-nhien-nong-thon-viet-nam-17.jpg 500w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/anh-dep-thien-nhien-nong-thon-viet-nam-17-416x233.jpg 416w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/06/anh-dep-thien-nhien-nong-thon-viet-nam-17-300x168.jpg 300w" sizes="(max-width: 500px) 100vw, 500px" /><figcaption><em>Hãy chiêm ngưỡng và chia sẻ&nbsp;<strong>Cảnh đồng quê</strong>&nbsp;việt nam yên bình đẹp ấn tượng với lũy tre con đê đầu làng với mọi người bạn nhé! Bạn có thể dùng những ảnh thiên nhiên này để làm hình nền máy tính hay hình nền điện thoại hay làm hình nền facebook đấy. Luôn đồng hành cùng chúng tôi để được cập nhật thật nhiều ảnh girl xinh, hình ảnh bánh sinh nhật và thật nhiều hình ảnh đẹp khác nhé! Chúc các bạn luôn vui vẻ và thành công hơn trong cuộc sống đồng thời có những giây phút thật thư giãn khi chọn đồng hành cùng chúng tôi!</em></figcaption></figure>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/canh-dep-tho-que/">Cảnh đẹp thôn quê</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/canh-dep-tho-que/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>post new</title>
		<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/post-new/</link>
					<comments>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/post-new/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Z]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Jun 2021 03:37:28 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài viết mới nhất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?p=106</guid>

					<description><![CDATA[<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/post-new/">post new</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/post-new/">post new</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/post-new/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hôm nay trời mưa&#8230;</title>
		<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/hom-nay-troi-mua/</link>
					<comments>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/hom-nay-troi-mua/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Z]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 03:47:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài viết mới nhất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?p=26</guid>

					<description><![CDATA[<p>Mưa lạnh vãi nồi...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/hom-nay-troi-mua/">Hôm nay trời mưa&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Mình biết đã quá vài ngày kể từ ngày dành cho người mình kính trọng nhất cuộc đời này. Thế nhưng vẫn muốn lưu lại những gì mình nghĩ tại đây, ngay lúc này, để bất cứ khi nào lòng mình chùng xuống thiệt nhiều, thì mình vẫn có một nơi để quay về, để tựa vào.</p>



<p>NGHE NHẠC TẠI </p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="jetpack-video-wrapper"><iframe loading="lazy" title="♪ MƯA ‣ NHỮNG BÀI HÁT NHẸ NHÀNG HAY NHẤT CHO NHỮNG NGÀY MƯA RƠI" width="640" height="360" src="https://www.youtube.com/embed/SF0qguQsZbo?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>



<p>Vẫn luôn nghĩ mình là một đứa không ngại nói lời yêu thương với mẹ, thế nhưng có một thứ gì đó dấy lên trong lòng mình khi mà xem lại những tin nhắn gần đây, nếu không “mẹ ơi xe con hư” thì “mẹ ơi con mệt” , hay nhiều&nbsp;nhất vẫn là “mẹ ơi gửi tiền cho con nhé”. Thấy sao mình mang nhiều sự thờ ơ đến thế. Thấy sao nhớ cái mùi thân thương mà nhất định mỗi lần về nhà việc đầu tiên mình làm là sẽ sà vào lòng mẹ hít lấy hít để, cho những ngày nhung nhớ xa xôi. Chính cái “mùi của mẹ” ấy thôi, vừa nhỏ bé lại vừa lớn lao mà chính mình đều biết rằng sẽ chẳng tìm thấy ở đâu đó sau này.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-1024x671.jpeg" alt="" class="wp-image-30" width="436" height="285" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-1024x671.jpeg 1024w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-600x393.jpeg 600w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-300x197.jpeg 300w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-768x503.jpeg 768w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-1536x1007.jpeg 1536w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085-1200x787.jpeg 1200w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/adobestock132107365-15319007733171827374085.jpeg 2000w" sizes="(max-width: 436px) 100vw, 436px" /></figure>



<p>Hôm bữa trong một cuộc nói chuyện ngẫu nhiên với Mio, mình có nói “gia đình” vẫn luôn có một sức mạnh chạm tới trái tim mình sâu đậm nhất. Khi coi Romang (Điều ba mẹ không kể) mình đã chuẩn bị tâm lý trước, thế nhưng sau ngần ấy sự đồng điệu mình lại trăn trở liệu còn bao nhiêu nhọc nhằn mẹ chưa từng một lần tháo bỏ lòng mình ra?</p>



<p>Những đứa con như mình ấy mà, vẫn sẽ cả đời này làm mẹ lo lắng đủ điều, vẫn sẽ là những đứa con với cái tôi to đùng đoàng chẳng màng những nỗi niềm của mẹ. Vẫn có những trận cãi nhau nổi lửa xảy ra nhưng cứ về đến nhà lại ngay tức khắc trở thành đứa con ngây dại, lại “gầy còm ốm yếu” của mẹ ngay&nbsp;<img loading="lazy" height="16" src="https://static.xx.fbcdn.net/images/emoji.php/v9/t4c/1/16/1f642.png" width="16" alt="">:))) Mình tin là chúng mình ít nhiều ở tầm này đã có thể lường trước những lời nói dối của mẹ, nhưng một lần nữa mình cảm thấy chưa đủ. Chưa đủ mỗi lần mình nói nặng nhẹ với mẹ, mỗi lần mình ra sức chê bai một quan điểm của mẹ, hay qua loa mỗi lần mẹ gọi điện.</p>



<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="768" height="432" src="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/mua-roi-vao-buoi-binh-minh-768x432-1.jpg" alt="" class="wp-image-32" srcset="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/mua-roi-vao-buoi-binh-minh-768x432-1.jpg 768w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/mua-roi-vao-buoi-binh-minh-768x432-1-600x338.jpg 600w, https://shopz1412.github.io/shopzn1412/wp-content/uploads/2021/05/mua-roi-vao-buoi-binh-minh-768x432-1-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></figure>



<p>Chắc là mình sẽ chẳng thay đổi gì mấy đâu, dù có viết ra ngần ấy lời hoa mỹ về người phụ nữ đẹp nhất cuộc đời mình. Dẫu vậy mình cũng đặt một niềm cố gắng ở đây. Vì mình là con của người ấy, vì trên đời này duy chỉ có người ấy yêu mình vô điều kiện, là người dành cả cuộc đời cho mình, vì mình.</p>



<p>Mình muốn bản thân chắc chắn rằng, người ấy đang sống thật khỏe mạnh và hạnh phúc.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/hom-nay-troi-mua/">Hôm nay trời mưa&#8230;</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/hom-nay-troi-mua/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/chao-moi-nguoi/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Z]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 May 2021 03:31:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[bài viết mới nhất]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://shopz1412.github.io/shopzn1412/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/chao-moi-nguoi/">Chào tất cả mọi người!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/chao-moi-nguoi/">Chào tất cả mọi người!</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="https://shopz1412.github.io/shopzn1412">Shop Z</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://shopz1412.github.io/shopzn1412/bai-viet-moi-nhat/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
